要戒一個人要幾耐時間？

岩岩分手
每日都仲會掛住佢 諗住佢
但佢都已經唔再鐘意我
到底要幾耐時間先可以戒到佢 唔再諗佢
其實係咪要搵到第二個人取代佢先可以戒到
唉

有下一個好快就唔記得

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔好搵第二個去取代 你依家要做嘅 去搵你鐘意做嘅嘢去做 唔好比佢睇低你

冇答案

冇嫁喇
我仲發夢見到佢

由del相做起

唔會知咖。知道自己放低咗，但係都會日日keep住諗佢。唔知咩事

一世

我段初戀都用左三四年時間先叫放得低左 當中仲經歷過一段感情 不過老套d講時間會沖淡一切 我直至遇到宜家嗰個先放得低